[Pro Club] D1球會招人，招龍門，翼，閘

重新組班，班底有acl經驗，金杯常客
招
左右翼
左右閘
龍門
有興趣請telegram

開波時段 22:30-01:00左右
要求: 上線率高
開咪溝通
肯傳波配合